原來有隻GAME又借高登個名黎搵錢

高登守衛隊

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！